經「安心出行」手機應用上傳的出行記錄保存最少7年

保存個人資料
個人資料不會被保存超過收集資料的目的所需的保存時間。如屬確診個案，經「安心出行」手機應用上傳至衞生署的出行記錄將保存最少7年。
一般而言，所有其他資料（包括申請場所二維碼的聯絡資料）除非出於履行法律義務或有具體理由，保存時間將不超過七年。
[存放應用程式內的出行記錄（單獨而言雖非個人資料）在31天後會自動刪除。]

扮都廢事

有咩需要要擺七年

一check到班公務員假宣誓，靜靜地拎住bno入藉

又話only貯存自己手機

又講大話

推

佢唔係自動上傳

話俾佢聽中招先上傳

暫時

原來上傳到

個人資料不會被保存超過收集資料的目的所需的保存時間。如屬確診個案，經「安心出行」手機應用上傳至衞生署的出行記錄將保存最少7年。
一般而言，所有其他資料（包括申請場所二維碼的聯絡資料）除非出於履行法律義務或有具體理由，保存時間將不超過七年。
[存放應用程式內的出行記錄（單獨而言雖非個人資料）在31天後會自動刪除。]

講係咁講，不過應該都攞曬你資料㗎喇......

手機一上網就sd哂上去啦
呃人唔識野

身有屎嗰啲好驚

佢唔上傳你資料, 點Check你係唔係有關人士呢？

唔通當你係seed咁傳黎傳去咩

就算哩刻冇
someday一update完就有, send晒之後先話更新出錯, 你都足佢唔爆
你都比人中出左

你中招先上傳你去過邊

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問叻唔切主教(狗隻#199771)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

中左招先要上載姐